就要舔敗新冠病毒！伊朗人堅持傳統

儘管新冠肺炎疫情迅速蔓延，但伊朗強硬派教士仍拒絕關閉聖地。而信徒為了表達虔誠，仍伸出舌頭，按照傳統大舔法蒂瑪聖陵（見圖）內的門，還有陵墓。（達志影像/Shutterstock）

伊朗新冠肺炎疫情迅速蔓延，如今確診逼近千人，死亡人數也超過50人。不僅副總統確診，連衛生部副部長兼冠狀病毒特別小組組長哈利奇（Iraj Harirchi）也因染病送醫。

然而，據《每日郵報》（DailyMail）2日報導，儘管疫情大爆發，但強硬派教士仍拒絕關閉聖地。更驚人的是，信徒為了表達虔誠，仍伸出舌頭，按照傳統大舔法蒂瑪聖陵內的門，還有陵墓。

在信徒猛舔門的影片瘋傳後，各方紛紛指責伊朗，沒有致力防控新冠病毒污染。然而，隨著死亡人數節節攀升，政府已要求民眾，盡量不要去公共場所，以免疫情擴散。此外，德黑蘭也關閉了學校和運動中心。

不過，信徒偏偏不吃這一套，就要挑戰衛生部的忠告，硬要遵循傳統，不僅觸摸，還對聖物又摸又親又舔。

(中時電子報)

Darwin prize
The winner in 2020

滅國

咁大個支那都未出聲，幾時輪到伊朗

支那同意大利先啦

勇士

原來伊朗係奶閪發源地

我細個果陣都會舔d自己鐘意既野
例如珍貴既遊戲卡 舔到成張都係口水 雖然最後送左比人
諗返起都覺得唔捨得

由佢哋死

一個病就引哂傻9出黎

好撚臭

狗都識玩遊戲卡

這是肺炎的味道

Natural selection

閪都算 你都可以駁條女係健康

但係奶對個個都奶 男女老幼都奶既門..

門本來就有毒

美國唔洗出兵就比支那搞到滅國

奶西咁奶

好比美州原住民滅族.....

道門個浸口水味到底點頂

物競天澤

成功爭取到一張上天堂嘅車飛

有真神，不怕.gif

隔住個mon都聞到陣口水味

Muslim no. 1

參見上帝

你又奶我又奶

想咪直接囉

望到都覺得臭

我就係要奶，吹咩

死就是我們的目的。gif (伊朗版）

經此一役，目前應該係恆河聖水最強，扮佛就活著fever，主能夠就集體感染

真係瘟疫公司現實版

意大利第一個封關

唔想手足變condom就同我入嚟

支持台灣寶寶啊

屌你CLS
玩命

好事黎

左錫又錫，男又錫女又錫，朋友見面又錫

伊朗俾個神棍搞到病入膏肓，唔大規模死一死搞唔掂

加油

今年鬥得難分難解

@natural selection

同我舔乾淨佢

生番就係要自取滅亡

d字幕係真定假 ? 笑撚死

隔住個mon都好臭

驚唔驚伊朗炸鳩香港?

正所謂各人有各人喜好。

有冇奶自己支警棍同tg槍?

又滅多個教

但d人繼續kiss面

死啦

中咗招去奶下救神庇佑
未中招又去奶下求平安

癲過飲恆河水

唉屌
副總統都中招
咁多人死唔見維尼同柒婆死

Eww

屌真係on9架喎

係咪gay佬諗出嚟

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

真主萬歲！奶完齊齊去見真主阿拉！

繼續 死咁d人好事黎

本來波斯仲好

啲信徒話聖殿係天堂一部分，好純潔
一陣大爆炸就證明伊斯蘭教呃咗班中東佬幾百年伊朗啲廢老同香港藍絲一樣，又係屌後生示威搞事，所以都係死有餘辜

竟然有啲咁嘅傳統，唔好話肺炎呀， 平時嗰啲EBV, 唾液傳染嗰堆病全部奶曬嘢wor

侵侵最開心
不費一兵一卒令伊朗自爆

細個跟老母出街每行一段路就舔一舔地下做記認

hahaha
仲要金屬面留得最耐

又可以發動聖戰
伊朗生化武器
今次美國大撚獲

堅持攬炒不如出兵打強國

伊斯蘭人自己滅自己

5講以為啲人口交

好快伊朗就會冇晒某一宗教既國民

死左唔知咩事

度門咪好臭....

不用怕 你還有真主

宗教膠=on9=人類文明毒瘤

想問你細個見到鍾意既女同學.... 你會唔會由佢個頭奶到落腳？

咁咪幾好, 蠢人死, 聰明人生存, 解決糧食危機

諗起奶IU個post
你班連仔如果IU有肺炎有得奶又咪係奶

當練習囉 冇嘢奶 奶住門先
先有啲凹凸感
不過信仰 點可以用衛生去講
細個有咩事都係飲符水
大個啲雞 燒肉嗰啲拜完神都係斬開就上菜

Wuhan wind

依班撚樣衰起上黎可能衰過支那,

低能

正宗natural selection.....

美帝：省返幾枝戰斧導彈

好呀！伊斯蘭撚全部死哂就啱！

現今搞宗教，啲人用來揾錢多。

所以其實好多信仰儀式，包括香港拜神嗰啲，都唔好得幾多，只係超臭屎同普通臭屎嘅分別。

natural selection

講真啊 可以信但唔好迷
真係要奶 都搵啲酒精消毒下先
我老母就係好迷個類 個廳有30尊像 咩都有啲
平時禁區黎 係過年定唔知邊日先可以抺下
你碌咗個一蚊去都好 下年先執得

我諗緊唔會有好大揕口水味好臭既咩
睇到佢地咁舐仲恐怖過睇鬼片

波斯人要滅亡了

同奶屎塔有咩分別?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

條片好好笑

人地先係攬炒行動派
經過呢次唔知遜尼派會唔會勢力削弱

自己要求種族清洗？

伊朗什葉派呀屌你

唔好意思，想嘔

奶人哋個墓係乜玩法

屌你，屋企人話伊朗爆得咁快好可能有陰謀，係美國放過去，想打生化戰

原來有啲咁嘅傳統

恭喜伊朗即將亡國

由連登post出黎特別好笑

我地港共同樣都有類近嘅習俗

物競天擇

希望佢地個神真係會保佑佢地啦

佢哋好想快啲見到真主

宗教狂熱更可怕
你睇伊朗
韓國新天地

呢場瘟疫真係見證唔同民族醜陋嘅一面

真係上帝要清洗下等人

原來伊朗人先係真正連登腦魔

當道門係甴近平咁lam

Sor 記錯左

5你老母